點睇一個人同時溝緊幾條仔/女

啲女可能就話會想有得揀，就會同時同幾條仔傾緊
但係啲仔如果同幾條女傾緊就肯定俾人鬧爆
咁樣又算唔算係養埋成堆魚
但係如果逐個逐個咁傾，
又好似將成副心機放落一個人到
容乜易輸到仆街
Ps 全盛時期試過1對11咁傾

今次又黎咩星座呀

我可能自己傳統啲 我睇法係如果係現實fd
同時溝緊/鍾意幾個就唔好
一陣對方動情先知你原來同時溝緊幾個

但同時傾計就當然冇所謂 正常社交

但如果玩交友apps就唔同講法
交友apps識既都唔係本身現實既朋友
冇乜所謂 都係亂咁flirt下聊下
通常d人都係同時flirt緊十幾廿個

Demand and supply姐，交友app個個都係咁，除非你話本身係現實識，對得多有feeling

未確定關系，有同其他人傾都好正常啫

係呀
死同一個人傾永遠仆硬街
慢慢你世界得番佢